做咩可以平平地又話到比人知自己好有錢

如題

有錢使撚平平地咩

m記加大

睇你有幾有錢

你去到李嘉誠level

載隻casio 都冇人覺得你保安呀叔

直接講自己好有錢
又免費又話到

渣部Maserati 泊雙黃線走人

唔小心跌咗幾百萬落地下再執返

即係比年費開張黑卡咁

要買架Maserati

有錢唔怕買啦

去淘寶買跑車車匙

supreme box logo t

去做泊車仔

淘寶法拉利車匙

攞張ae黑卡出黎買m記

買xbox玩mhw

搵架跑車挨住影相

鉛筆寫錯字用塗改帶改

拎AE黑卡出來拍機